請問唔用畢氏有可能計到呢條中一數嗎

4x = 48
x = 12

用勾股定理可解

12

(8*6)/2 = (4*x)/2

x=12

計完面積再*2除高

可以，同相似三角形AAA
8/x=4/6

樓主究竟有幾撚蠢

面積計 好似係小學4年班數嚟

樓主應該玩緊sin cos tan 再用cos law

你起下佢底
好多題

感謝各位記錯以為要直角先可以咁計三角面積

similar triangle....

小學生上連登唔係咁好喎

屌你連三角形面積都唔識計

個高畫咗出去係無影響

可以試下用微積分計算下佢磁通量嘅改變速度

係咪euclidean先？

6*8/2=x*4/2

三角形面積

不如樓主講下用畢氏點計、我計唔到

佢要加埋三角比先計到

用相似三角形